就算是我不懂 能不能原諒我？

請不要把分手 當作妳的請求